Key: 1 type: green Location: Distrito de Aveiro
Key: 0 type: red Location: Distrito de Leiria
Key: 3 type: green Location: Distrito de Braga
Key: 2 type: green Location: Distrito de Vila Real
Key: 3 type: green Location: Distrito de Braga
Key: 0 type: red Location: Distrito do Porto
Key: 0 type: red Location: Distrito do Porto
Key: 2 type: red Location: Distrito de Santarém
Key: 2 type: red Location: Distrito da Guarda
Key: 3 type: green Location: Região Autónoma da Madeira
Key: 0 type: red Location: Distrito de Bragança
Key: 2 type: red Location: Distrito da Guarda
Key: 0 type: green Location: Distrito de Beja
Key: 3 type: green Location: Distrito de Castelo Branco
Key: 1 type: green Location: Distrito de Faro
Key: 0 type: red Location: Distrito do Porto
Key: 1 type: green Location: Distrito de Faro
Key: 2 type: green Location: Distrito de Viana do Castelo
Key: 1 type: red Location: Distrito de Évora
Key: 1 type: green Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 1 type: red Location: Distrito de Évora
Key: 2 type: red Location: Distrito de Lisboa
Key: 0 type: green Location: Distrito de Bragança
Key: 2 type: green Location: Distrito da Guarda
Key: 1 type: green Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 2 type: red Location: Distrito de Santarém
Key: 0 type: green Location: Distrito de Beja
Key: 1 type: green Location: Distrito de Évora
Key: 3 type: green Location: Distrito de Coimbra
Key: 0 type: red Location: Distrito do Porto
Key: 1 type: green Location: Distrito de Évora
Key: 1 type: green Location: Distrito de Évora
Key: 0 type: green Location: Distrito de Bragança
Key: 3 type: red Location: Distrito de Braga
Key: 0 type: green Location: Distrito de Leiria
Key: 1 type: green Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 3 type: red Location: Distrito de Braga
Key: 3 type: green Location: Distrito de Coimbra
Key: 3 type: green Location: Distrito de Setúbal
Key: 0 type: red Location: Distrito do Porto
Key: 0 type: red Location: Distrito de Bragança
Key: 0 type: red Location: Distrito de Beja
Key: 0 type: green Location: Distrito de Beja
Key: 0 type: red Location: Distrito de Viseu
Key: 1 type: green Location: Distrito de Aveiro
Key: 2 type: green Location: Distrito de Santarém
Key: 3 type: green Location: Região Autónoma da Madeira
Key: 0 type: red Location: Distrito de Beja
Key: 2 type: green Location: Distrito da Guarda
Key: 3 type: green Location: Região Autónoma da Madeira
