Key: 3 Temperature: 7 Location: Distrito de Coimbra
Key: 0 Temperature: -5 Location: Distrito de Leiria
Key: 1 Temperature: 2 Location: Distrito de Évora
Key: 1 Temperature: 18 Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 1 Temperature: 36 Location: Distrito de Évora
Key: 2 Temperature: -3 Location: Distrito de Vila Real
Key: 1 Temperature: 26 Location: Distrito de Portalegre
Key: 1 Temperature: 3 Location: Distrito de Évora
Key: 2 Temperature: 21 Location: Distrito de Santarém
Key: 0 Temperature: 38 Location: Distrito de Bragança
Key: 0 Temperature: 30 Location: Distrito do Porto
Key: 1 Temperature: 6 Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 3 Temperature: -2 Location: Distrito de Setúbal
Key: 0 Temperature: 8 Location: Distrito do Porto
Key: 2 Temperature: 14 Location: Distrito de Vila Real
Key: 3 Temperature: 17 Location: Distrito de Braga
Key: 0 Temperature: 24 Location: Distrito de Viseu
Key: 3 Temperature: -5 Location: Distrito de Coimbra
Key: 3 Temperature: 13 Location: Distrito de Setúbal
Key: 2 Temperature: -4 Location: Distrito de Santarém
Key: 2 Temperature: 31 Location: Distrito de Lisboa
Key: 2 Temperature: -6 Location: Distrito da Guarda
Key: 0 Temperature: 1 Location: Distrito de Leiria
Key: 3 Temperature: 24 Location: Distrito de Coimbra
Key: 2 Temperature: 19 Location: Distrito de Santarém
Key: 0 Temperature: 36 Location: Distrito de Bragança
Key: 2 Temperature: 1 Location: Distrito da Guarda
Key: 1 Temperature: -1 Location: Distrito de Faro
Key: 2 Temperature: 17 Location: Distrito de Santarém
Key: 3 Temperature: 21 Location: Região Autónoma da Madeira
Key: 3 Temperature: 10 Location: Distrito de Castelo Branco
Key: 0 Temperature: 1 Location: Distrito de Beja
Key: 1 Temperature: 33 Location: Distrito de Portalegre
Key: 3 Temperature: 5 Location: Distrito de Coimbra
Key: 3 Temperature: 0 Location: Distrito de Braga
Key: 0 Temperature: 36 Location: Distrito de Leiria
Key: 3 Temperature: 0 Location: Distrito de Braga
Key: 0 Temperature: 9 Location: Distrito de Leiria
Key: 2 Temperature: 0 Location: Distrito de Santarém
Key: 0 Temperature: 14 Location: Distrito de Beja
Key: 2 Temperature: 8 Location: Distrito de Santarém
Key: 2 Temperature: 13 Location: Distrito da Guarda
Key: 2 Temperature: 17 Location: Distrito de Santarém
Key: 1 Temperature: 7 Location: Região Autónoma dos Açores
Key: 1 Temperature: -5 Location: Distrito de Portalegre
Key: 3 Temperature: 29 Location: Distrito de Castelo Branco
Key: 0 Temperature: 34 Location: Distrito do Porto
Key: 3 Temperature: 7 Location: Distrito de Coimbra
Key: 2 Temperature: -9 Location: Distrito de Lisboa
Key: 2 Temperature: 25 Location: Distrito de Lisboa
