Key: 1 type: green Location: Distrito de Portalegre
Key: 1 type: red Location: Distrito de Aveiro
Key: 2 type: green Location: Distrito de Vila Real
Key: 2 type: green Location: Distrito da Guarda
Key: 2 type: red Location: Distrito de Viana do Castelo
Key: 2 type: red Location: Distrito de Vila Real
Key: 1 type: red Location: Distrito de Aveiro
Key: 2 type: green Location: Distrito de Santar√©m
Key: 0 type: red Location: Distrito de Leiria
Key: 3 type: red Location: Distrito de Braga
