Key: 0 Temperature: 7 Location: Distrito de Leiria
Key: 0 Temperature: -4 Location: Distrito de Bragança
Key: 3 Temperature: 38 Location: Distrito de Castelo Branco
Key: 1 Temperature: 27 Location: Distrito de Portalegre
Key: 1 Temperature: 29 Location: Distrito de Faro
Key: 1 Temperature: -10 Location: Distrito de Portalegre
Key: 3 Temperature: 38 Location: Região Autónoma da Madeira
Key: 1 Temperature: 7 Location: Distrito de Faro
Key: 2 Temperature: 21 Location: Distrito da Guarda
Key: 1 Temperature: 9 Location: Região Autónoma dos Açores
